好似好多財演都坐緊700

點解大戶唔比料佢地？

財演原本都係人，但佢9到普通人所以先做到才演

啲財演點屎都好, 應該都低位買架下話 ?